點解連登仔咁死蠢

諗起班死毒撚做鍵盤軍師就想嘔